北角荃灣巴絲小心

我有朋友的朋友是福建人，一下係我朋友給我的訊息：

「剛剛新消息，係佢哋鄉下偷運左二車人來香港！有機會係去北角，荃灣報仇，因為呢二個地方好多福建人住做生意，所以好嬲！消息千真萬確！
用你哋嘅方法通知有關人等一定要小心！因為佢係福建人，佢鄉下家姐剛剛打比佢通知佢！」

我不是住果頭，喺附近活動的巴絲請提防人攞武器聚集

whatsapp有片了

北角睇左啦
成班傻鳩罰企

叫佢哋企返一星期先打

得閒打三條999有暴徒定唔知咩人企係度
非法集結